有冇人睇完場波訓唔著

唔睇仲好 睇完成日諗住場波 好唔抵呀

yes

唉，不要再說了

唉

本身諗住射波，點知精神到乜咁，不停loop果幾個入球

直接坐到天光返工算

真 今屆睇左咁多場冇一場係咁

冇話抵唔抵，但就真係好睇，係咁回味

睇完成個人好興奮

未開場前睇死日本比人炒，點知睇曬成場好心up

仲係眼光光

而家好失落

不要再說了

日本輸都唔緊要,預左比燒味斬死,不過一子錯滿盤皆落索個下頂住訓唔到

0:2個陣真係好開心 諗住會頂到落尾，但始終比利是太強，日本已經出盡力，但頂唔住最後個幾秒，真心灰

昌子源跪係到揼地下個畫面牽動左情緒
果種不甘心
本身諗住訓一陣番工 而家冇晒睡意

瞓唔到

真係訓唔著

兩隊都踢得好好

唉 只可以話兩隊都踢得好精彩

始終一隊要輸 好sad，希望比利時帶埋日本個份贏埋落去

收工了